今日係我人生以黎排隊排得愈耐愈開心既一日

2015年選民312萬
2019年選民413萬

2015 10:30 212萬票
2019 10:30 720萬票 3.4倍

未試高要排隊會排得咁撚開心
可惜排得半個鐘 條隊長啲再排耐啲我會更開心

2015 10:30 21.2萬票
2019 10:30 72萬票
手快錯 sor9

嚇死 我以為自己被投票

720 萬超越香港人口

只係支那人落埋香港投票, 留名睇選票多過選民人口